一人一樣未做過就唔係香港人嘅野

成日有啲野未做過就會比人質疑係咪土生土長

自己屋企唔係香港人背景 但認自己係香港人
所以想知多啲

講純潔粵語

淨

講港式粗口

由香港老母個閪捐出嚟

一野出左大佬

仲要個閪剩係俾香港老豆插過

紅燈過馬路

劏肚唔算

取得BNO

衝紅燈

食叉燒飯

買老翻碟打機/聽歌/睇戲，不論係PS，廣東歌CD，定係西片港產片CD

正

唔食得叉燒

我的最愛

係街邊食燒賣魚旦

打鑊樓豬

投訴